陳寶珠（女）、張君諾（男），張龍華（男）

三位香港人係台灣隔離中逃走

好似俾人捉返
影衰香港人

睇名都知廢中廢老

D 名完全唔係年青一代會取既名....

假資料黎

手足嚟㗎

講明會罰款

又割

共產黨員黎

推到有樣

剛剛公佈一個叫 張家豪

寶珠姐都咁樣

出黎呀仆街

即場處決以謝天下

咁多姓張，一家人？